[{"question": "https://www.zhihu.com/question/68568951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68568951/answer/283914370", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/284994793", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264566807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264566807/answer/285028180", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u957f\u5f97\u633a\u597d\u770b\u7684\u4f46\u5374\u4e0d\u4e0a\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/285260649", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51727026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51727026/answer/285013207", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u6211\u80fd\u4e3a\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264724914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264724914/answer/284662942", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5143\u65e6\u8981\u6765\u770b\u6211\uff0c\u4ed6\u5ba4\u53cb\u8bf4\u4ed6\u662f\u5343\u91cc\u9001\uff0c\u6211\u5f88\u4e0d\u723d\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/284942638", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66844426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66844426/answer/285301677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u7406\u662f\u7ed3\u5a5a\u4ee5\u540e\u624d\u609f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28357677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28357677/answer/284896348", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u953b\u70bc\u53ef\u4ee5\u6539\u5584\u8116\u5b50\u524d\u503e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39855662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39855662/answer/285129868", "content": "\n\u5982\u679c\u7eb9\u8eab\u5199\u4e00\u884c\u5b57\u4f60\u4f1a\u7eb9\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68105367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68105367/answer/284969791", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6696\u5fc3\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263418849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263418849/answer/284730348", "content": "\n\u5403\u9e21\u5355\u4eba\u56db\u6392\u6740\u961f\u53cb\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/285125287", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u82e6\u903c\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/284311489", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/284847776", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264387785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264387785/answer/280515342", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u6d77\u6d9b\u521b\u4e0b\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71100\u5e74\u6700\u4f4e\u8bb0\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47157488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47157488/answer/284681336", "content": "\n\u4e2d\u56fd 90 \u540e\u6f14\u5458\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u65e5\u540e\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u8001\u620f\u9aa8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264433252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264433252/answer/280792733", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u5f3a\u5927\u6267\u884c\u529b\u7684\u4e2d\u4e8c\u75c5\u5c11\u5e74\u4f1a\u5e72\u51fa\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20474733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20474733/answer/284879190", "content": "\n\u8bbe\u8ba1\u5e08\u89c9\u5f97\u6700\u60b2\u54c0\u7684\u4e8b\u6216\u8005\u6700\u60b2\u54c0\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58065417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58065417/answer/285019075", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u61c2\u4e8b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66007798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66007798/answer/284811172", "content": "\n\u7537\u751f\u5931\u604b\u548c\u5973\u751f\u5931\u604b\u540e\u7684\u5fc3\u6001\u6709\u4f55\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264460497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264460497/answer/285036830", "content": "\n\u79bb\u5a5a\u65f6\u6ca1\u5e26\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/284952869", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/284895970", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/284826313", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29591013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29591013/answer/284690251", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u80fd\u8ba9\u4f60\u7b11\u4e0a\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60083744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60083744/answer/284688261", "content": "\n\u8f66\u505c\u5728\u5c0f\u533a\u505c\u8f66\u4f4d\uff0c\u4e00\u4e2a\u9189\u6c49\u7528\u5200\u5b50\u5212\u8f66\u8f6e\u80ce\uff0c\u7ed3\u679c\u8f6e\u80ce\u7206\u70b8\u628a\u9189\u6c49\u70b8\u6b7b\u4e86\uff0c\u8f66\u4e3b\u9700\u8981\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24708380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24708380/answer/284573080", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u54ea\u6015\u53ea\u4e3a\u4e86\u5403\u90fd\u503c\u5f97\u7279\u5730\u8dd1\u4e00\u8d9f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/284038817", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264433252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264433252/answer/282763677", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u5f3a\u5927\u6267\u884c\u529b\u7684\u4e2d\u4e8c\u75c5\u5c11\u5e74\u4f1a\u5e72\u51fa\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34978955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34978955/answer/281021769", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u91cc\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684 ID \u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29331802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29331802/answer/280393990", "content": "\n\u4f60\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/259273578", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61892566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61892566/answer/207464275", "content": "\n\u57c3\u9686\u00b7\u9a6c\u65af\u514b\u3001\u9a6c\u514b\u00b7\u624e\u514b\u4f2f\u683c\u4ed6\u4eec\u662f\u4e0d\u662f\u8d44\u672c\u5bb6\uff0c\u4ed6\u4eec\u7684\u94b1\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u662f\u6ef4\u7740\u8840\u3001\u80ae\u810f\u7684\u3001\u63a0\u593a\u56de\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014260/answer/285161419", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4ece\u672a\u4e0a\u8fc7\u519b\u6821\uff0c\u5374\u6709\u8d85\u4e4e\u5e38\u4eba\u7684\u519b\u4e8b\u5934\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264247285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264247285/answer/283704789", "content": "\n\u4f60\u5988\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6c14\u6025\u8df3\u811a\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/284183704", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22936040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22936040/answer/285069605", "content": "\n\u7535\u5f71\u4e00\u5b9a\u8981\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u8c61\u5f81\u548c\u9690\u55bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33280924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33280924/answer/284489363", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u9762\u5149\u9c9c\uff0c\u5b9e\u9645\u82e6\u903c\u7684\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264247285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264247285/answer/283165892", "content": "\n\u4f60\u5988\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6c14\u6025\u8df3\u811a\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264762229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264762229/answer/285087373", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u79d1\u7814\u4eba\u624d\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u51fa\u73b0\u65ad\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264723835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264723835/answer/285043877", "content": "\n\u79d1\u5b66\u662f\u5426\u8d8a\u6765\u8d8a\u63a5\u8fd1\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264538646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264538646/answer/285220731", "content": "\n\u7f51\u7edc\u6e38\u620f\u6d6a\u8d39\u4e86\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u803d\u8bef\u4e86\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\uff0c\u4e3a\u4f55\u56fd\u5bb6\u4e0d\u9650\u5236\u5b83\u4eec\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264686461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264686461/answer/285085649", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u5f88\u51f6\u5b9e\u5219\u9017\u6bd4\u8822\u840c\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264614633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264614633/answer/284865648", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u82b3\u534e\u300b\u91cc\u7684\u4f24\u5458\u60e8\u70c8\u7a0b\u5ea6\u662f\u5426\u7b26\u5408\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21274188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21274188/answer/284830770", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\uff0c\u4f60\u6700\u540e\u6094\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264686461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264686461/answer/285038735", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u5f88\u51f6\u5b9e\u5219\u9017\u6bd4\u8822\u840c\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/285070352", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21108460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21108460/answer/284843724", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264237753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264237753/answer/284723722", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80af\u5fb7\u57fa\u9ea6\u5f53\u52b3\u4e0d\u5efa\u8bae\u7528\u6765\u589e\u808c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264253527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264253527/answer/285165783", "content": "\n1000 \u4e07\u79fb\u6c11\u8fd8\u662f\u7559\u5728\u5317\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264538646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264538646/answer/284535263", "content": "\n\u7f51\u7edc\u6e38\u620f\u6d6a\u8d39\u4e86\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u803d\u8bef\u4e86\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\uff0c\u4e3a\u4f55\u56fd\u5bb6\u4e0d\u9650\u5236\u5b83\u4eec\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/284579333", "content": "\n\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u9ad8\u4e2d\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39294467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39294467/answer/284717874", "content": "\n\u8bd5\u5728 100 \u5b57\u5185\u5199\u51fa\u7ed3\u5c40\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68381376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68381376/answer/269595638", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u4e00\u53cc\u597d\u770b\u7684\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/284665270", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47157488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47157488/answer/283808381", "content": "\n\u4e2d\u56fd 90 \u540e\u6f14\u5458\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u65e5\u540e\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u8001\u620f\u9aa8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/284846846", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/284871477", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/284996042", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55779211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55779211/answer/284477703", "content": "\n\u6fd2\u6b7b\u4f53\u9a8c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5f3a\u70c8\u7684\u4e2a\u4f53\u5dee\u5f02\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264399137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264399137/answer/284897460", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u73b0\u573a\u8868\u6f14\u529b\u5f88\u5f3a\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20306222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20306222/answer/284563193", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5916\u5e38\u89c1\u7684\u98df\u7269\uff0c\u662f\u56fd\u5185\u51e0\u4e4e\u6ca1\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064753/answer/284572134", "content": "\n\u957f\u5927\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38478558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38478558/answer/284272978", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u624b\u673a\u62cd\u51fa\u4e00\u5f20\u7279\u522b\u597d\u770b\u7684\u81ea\u62cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/284572037", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/284655559", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20874441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20874441/answer/283965040", "content": "\n\u5982\u4f55\u5065\u5eb7\u6709\u6548\u5730\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264567467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264567467/answer/284648143", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u53bb\u4e16\u7684\u670b\u53cb\u8fd8\u5e94\u8be5\u7559\u5728\u597d\u53cb\u5217\u8868\u91cc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/283582226", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264567467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264567467/answer/284484812", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u53bb\u4e16\u7684\u670b\u53cb\u8fd8\u5e94\u8be5\u7559\u5728\u597d\u53cb\u5217\u8868\u91cc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51087951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51087951/answer/284488375", "content": "\n\u623f\u4ef7\u90fd\u6d89\u53ca\u4e86\u54ea\u4e9b\u4eba\u7684\u5229\u76ca\uff0c\u624d\u5bfc\u81f4\u90a3\u4e48\u96be\u964d\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58319983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58319983/answer/284374444", "content": "\n\u88ab\u957f\u76f8\u666e\u901a\u7684\u5973\u751f\u64a9\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\u7537\u751f\u4f1a\u6fc0\u52a8\u8fd8\u662f\u65e0\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25905874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25905874/answer/284298984", "content": "\n\u94b1\u5b9d\u7f51\u662f\u5982\u4f55\u575a\u633a\u5230\u73b0\u5728\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/284269462", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44945488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44945488/answer/284066513", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6d41\u884c\u5374\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264445637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264445637/answer/283875111", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u548c\u53f8\u9a6c\u61ff\u5728\u667a\u8c0b\u4e0a\u4e0d\u76f8\u4f2f\u4ef2\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5343\u53e4\u6d41\u82b3\u7684\u5374\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/281896384", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21524666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21524666/answer/262085732", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u505a\u4ec0\u4e48\u517c\u804c\u6700\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/284037236", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u5374\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u5374\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/266134262", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27030419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27030419/answer/121040045", "content": "\n\u65e0\u795e\u8bba\u8005\u6562\u4e8e\u4eb5\u6e0e\u4efb\u4f55\u795e\u7075\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20251961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20251961/answer/265090716", "content": "\n\u6b27\u6d32\u4eba\u54ea\u4e9b\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\u503c\u5f97\u4eba\u53bb\u501f\u9274\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57535114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57535114/answer/227183823", "content": "\n\u897f\u73ed\u7259\u60ac\u7591\u7535\u5f71 \u300a\u770b\u4e0d\u89c1\u7684\u5ba2\u4eba\u300b\uff08Contratiempo\uff09\u7684\u7535\u5f71\u540d\u600e\u4e48\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66844426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66844426/answer/252332380", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u7406\u662f\u7ed3\u5a5a\u4ee5\u540e\u624d\u609f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39408533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39408533/answer/284116800", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u582a\u79f0\u300c\u795e\u4eba\u300d\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/284235246", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/269908239", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264749581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264749581/answer/284888297", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5927\u5b66\u5bdd\u5ba4\u88c5\u4fee\u6210\u5c45\u9152\u5c4b\u98ce\u683c\u300d\u88ab\u62c6\u9664\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67935802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67935802/answer/284975598", "content": "\n\u62a5\u9053\u8bf4\u6e56\u5357\u9549\u7c73\u4e2d\u6bd2\u7387\u9ad8\uff0c\u5c1a\u672a\u5927\u8303\u56f4\u7206\u53d1\u201c\u75db\u75db\u75c5\u201d\uff0c\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/284560372", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264460497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264460497/answer/282836727", "content": "\n\u79bb\u5a5a\u65f6\u6ca1\u5e26\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/284925230", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u5b83\u4eec\u5206\u522b\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264747923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264747923/answer/284761565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 12 \u6708 28 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u7b2c\u56db\u8f6e\u5b66\u79d1\u8bc4\u4f30\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26662321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26662321/answer/137729241", "content": "\n\u52aa\u529b\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0a\u6e05\u534e\u5317\u5927\u5417\uff1f\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\uff0c\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643605/answer/284667716", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u666e\u901a\u5927\u4f17\u96be\u77e5\u9053\u4f46\u533b\u751f\u5927\u591a\u6e05\u695a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62015508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62015508/answer/284993392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u51ef\u6b4c\u62cd\u6444\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u8017\u8d44\u5341\u4ebf\u5efa\u5510\u57ce\uff0c\u662f\u5426\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/277312786", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u4ee5\u4e3a\u53ea\u662f\u5c0f\u4e8b\u4e00\u6869\uff0c\u7ed3\u679c\u5374\u662f\u5927\u6848\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/284226939", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255031/answer/284151812", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]